平時等女朋友出門口要等幾耐［巴入］

平均要等幾耐？
最長試過幾耐？

32年

我就平均3個字
最長試過一個鐘

好慘，試吓搵男朋友？會準時啲

佢會早一個鐘起身化妝 唔洗點等

你就好

點令佢唔撚再遲到

玩下電話lo 冇咁辛苦

一夠鐘開門爆走

咪上緊連登

點解會有守時既諗法 我約完一定遲一個鐘到 咁就差唔多

傾下計

我已經遲到，遲得唔夠

如果開口屌佢就冇mood

女朋友年代 : 即約既野要等一個鍾左右
變左老婆 : 大家都係凹件外套凹頂帽就行

At least 15 Mins

尋日約，今日早個半鐘打比佢，佢話未起身要瞓多陣

呢啲女邊度搵

重點係今日約咗去食放題，3點完，依家都未見佢食屎咩

27年

60 mins

放埋飛機

最小半個鐘

sosad

想死，本身都幾期待

明明已經起咗身兩個鐘
跟住去到問我佢着咩好
我答完着咩 佢就話：都唔襯 你可唔可以認真少少

辛苦晒，佢又唔會問我，知我幫唔到手

問題係幾年嚟我一次都答佢唔到佢應該着咩好
不過佢都要keep住問我 哭𠹌咗

試過遇過一個女以遲一個鐘起跳嘅

我去埋佢樓下都遲九個字

之後我就好凝重咁講咗句

呢次係我最後一次咁等你 再有下一次你就知

有冇下一次？

答番你女朋友着過嘅outfit

之後佢頂多遲十五分鐘

因為佢知我好少會嬲所以之前先遲到

今日唔係依個feel呀~ 有冇睇到我今日個髮型呀 都唔襯
屌有聲

試過係前度出面個公園坐左2個鐘等佢
然後1句:我岩岩先訓醒，唔出嚟啦
好記得我喊住咁走去搭巴士
諗返覺得自己好浪費時間

等佢嗰兩個鐘你冇催佢？

打佢電話無人聽，因為訓緊

欣賞你仲等多2個鐘，係我走咗

答唔知又會點？

又話趕住出門口又唔快啲幫我諗

果時好愛佢
btw岩岩先睇到巴入，我出返去先

負10分鐘
通常佢等

那有女！DLLM

去到佢樓下開始打比佢叫佢落黎
半個鐘
最長一個鐘
究竟可摸以早啲化妝，不過化得靚就算佢

利申住得近

唔緊要，，本身以為巴打先有呢個問題，本身仲諗住笑你男人老狗係巴士喊。竟然會有肯等男朋友兩個鐘嘅女仔！！！

通常係女人等我😂

Same

問咗你幾年都幫唔到佢，之後繼續問你係咩概念